有無人心入面一直都有一個放唔低嘅人

點解我咁撚廢 拎得起但放唔低
已經過左成大半年
有無人可以教下我應該點做

搵過第二個啦 諗咁多

分左手4年幾都未放得底佢

成日都聽到一句 無野係放唔低 只在乎你肯唔肯放低

放唔低係咪因為未真正得到過？

得唔到永遠係最好

大半年算乜野